喺連登屌人唔繼續勇武嗰班自己都退咗

你哋又何嘗唔係騎劫緊前線

前線仲擋緊棍你地仲喺度屌

咪撚再開分化post

和理 勇武
同一陣線 槍口對外
尊重每個人決定

矛頭指向政府 黑警
五大訴求
缺一不可

啱聽

上環見